冷靜期好辛苦

當感情冷靜緊嘅時候
點分男仔係真係需要時間諗嘢定逃避緊你？

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

Up

咁當女仔 去到 冷靜期
話自己冷左退左。
男仔可以做咩野、拉番佢出黎，俾番熱情/期待感佢？

感情冷靜定係個男人想抖下氣係兩回事
男人想抖氣係正常, 你唔駛理佢, 佢會自動波返黎

冷靜期後好快就分手
信我

冇..講得出就一定分手.
搵過另一個,下個會更好.
你冷靜後,review一下自己對下一個好D.

p.s. 同路人

女朋友前排都話想要冷靜期。
而家日日望住個whatsapp，咩都無。
個感覺好痛苦

如果係抖氣正常會幾耐ready
中間wts會覆？

你可以傻豬啲等埋個限期，結果好可能都係一樣。

女人專情而絕情

痛苦...我都試過，不過要接受。剷哂有關佢嘅嘢，fb, ig,相,message咩都剷。
遲下你見到第二條仔係呢嘢到出現，你見到仲痛苦

而家呢一刻搵嘢塞滿自己時間。學嘢，搵朋友飲嘢食飯（絕對唔鼓勵賣醉），去旅行，睇書，再唔係玩下交友app。總之就唔好諗住佢，當你放下嘅時候，就會發覺呢個世界係好大，好多女仔值得你欣賞，你投入另一段戀情果陣，再諗返起而家就會覺得自己好傻豬

p.s. 我係咪真心咗

鐘意係冇抖氣呢樣嘢，游水咩？

分手 人地識左第二個

本身呢幾個月個人已經好攰好無助，
但興幸有另一半陪下，有個目標俾自己追下。

而家個人無咩動力，好想辭職，日日瞓覺就算。

多數逃避，或者發脾氣，你地發生咩事先

唔定架喎
男人有時會突然覺得將自己俾晒你, 無晒自我, 之後就會縮, 會反思下自己做緊乜
咁一般男人都係要返少少私人時間, 縮完入個山洞度, 會自己行返出黎, 時間有長有短, 你越係打搞佢, 佢就縮得更入更耐

呢段時間你都做下自己野就得, 例如同friend 去下街

當然.. 去到斷日計就過份左

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》